(台測)星際特工

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

故事設定於28世紀的未來，敘述瓦雷諾（丹恩·德翰 飾演）和蘿琳娜（卡拉·迪樂芬妮 飾演）是由人類特派的負責維護整個宇宙秩序的星際旅行特工。瓦雷諾不僅是蘿娜琳的搭檔，還是她的公開追求者。可是由於他的眾多緋聞與女主角傳統價值觀格格不入，導致他的追求之路重挫。受指揮官-艾倫（克萊夫·歐文 飾演）的委派，瓦雷諾和蘿娜琳前往令人心曠神怡的星際城市阿爾法執行一項任務。這是一座欣欣向榮正在不斷擴張的城市，居住來自宇宙各個角落的物種。三千萬的星際居民正在協同努力，積聚他們的智慧和才能讓這個城市變得更加美好..

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野